想養柴犬/哥基，除左寵物店仲有咩選擇

如題

領養不棄養

領養啦

領養我

柴犬同哥基邊有人棄養架
樓主可以攰齜下自己生

樓主可以考慮

仲有

thanks
晏啲睇

我係柴犬 歡迎絲打領養我

如果唔好要求BB狗，等吓就會有柴犬同哥基

其實真係好多人棄養
名種狗棄養／賣當領養，收好貴「領養費」

哥基
樓豬諗住買既話可以留個tg
仲有幾隻bb

幾個月大？

一齊溝埋黎做柴犬哥基阿笨

2個月大

不如你留
我唔識留

shun021 加左話我知

加左

各區警署

點解成日都會將柴犬同哥基撈埋嚟講

領養左隻九歲corgi

你留意下hkaac或者啲柴犬哥基facebook group
其實成日就算係名種狗都有人棄養或者繁殖場唔要比義工出領養
你肯等同mon post既話一年內咩色幾歲都有得揀
凈係比絕育同打針錢就得 好過去寵物店買
（咁當然你要符合人地義工要求 不過狗義工相對地無貓義工咁癡線既）

通常放得係愛協個d狗仔貓仔一定係好乖無嚴重病痛
因為愛協會幫佢地body check, 唔合格就會安樂死
有丁屎咁多既攻擊性都會安樂死

而且愛協領養多數你做足佢地要求都會好快俾個動物你

樓主考慮下領養啦

跪求樓主去領養狗狗
唔好助長黑心繁殖場賺錢

支持領養，唔一定名犬先可愛，唐狗都一樣咁得意